[突發]Aimer Sun Dance & Penmy Rain Live香港站 （2）

賣晒

炒黃牛買黃牛死全家

買唔到
禁左一個鐘

冇哂ˊ_>ˋ灰

黃牛死全家

賣撚曬咪出聲囉...

我都係

6月14組隊麥花臣，睇下有無人放飛

搭半入咗都買唔到

完

大家再等5月中GMusic 派飛，睇下有無雞執啦

已滿

買唔撚到都未撚去買黃牛

利申：買唔撚到 連入都入唔撚到

有幾多人成功買到飛

申利：買唔到

求2張連位，可比番車錢/手續
tg:
求各路巴打成全

黃牛賣緊未

個post怨氣好重

成粒鐘都買唔到 弱智

有冇人有多張飛
咩位都冇問題

夠鐘比人彈返出黎 上次預售又係咁 係香港睇LIVE撲飛 不如係屋企打飛機好撚過 DLLM

網上我諗都冇乜邊個買到飛

講開又講, 我而家點都唔信啲自用, 佢哋一定再放出去炒

與其買黃牛不如比多少少錢飛過去日本睇仲好

乜撚嘢垃圾機制 入到去照樣冇得買
俾假希望人

官方收起左幾多飛啊屌

網上售罄啦

9成內部拎左去做黃牛

俾人彈左出去 賣撚曬了

喺網上㩒嚟㩒去都買唔到

邊個買黃牛一樣死全家

有沒識日文巴打twitter同aimer講叫佢下次唔好揀呢間

到當日先係會場交收

垃撚圾book個咁細嘅場 點搶到啊

你老母 黃牛死全家

音樂台開po要揀埋邊個國家? 係邊個位揀？
有巴打開啱咗區 可以推佢果個

[突發]Aimer Sun Dance & Penmy Rain Live香港站 (2)

大埔 排第一同第二個

幾大場都好 咪又係比大會扣起晒d飛炒黃牛

買唔撚到 黃牛死全家

位就得下面橙色個到你想幾耐賣完

屌你老母賣撚晒就早講啦
入去見到仲有少量
呃鳩我㩒足兩次20分鐘

全部780…

極黑暗
香港真係得啖笑

會唔會濕9 g music hold起哂飛

我想講上次個標題都錯
今次又照抄
係Sun Dance and Penny Rain

between
黃牛死全家

睇下有無FD要
唔要睇下上唔上黎放
(好後)

please hear me

唔洗問都估到啦
d垃圾細公司100％會咁做
自己內部拎晒飛去做黃牛賺多幾倍
公開賣就得咁多

垃圾黃牛死全家 食屎啦

要2張780

求一張

要2張

佢個款似想黃牛放出去

要一張only

咁少飛,香港地呢邊派下果邊派下就冇

香港大細都係咁
係要將呢d娛樂整到貴一貴

巴打幾點開始排

屌下次去日本睇算

求一張only

六點到步,七點開放排隊

要放黃牛價洗鬼上黎連登放
大把地方都有得放啦
你貪未比人屌過
有巴打覺得無人電腦買到咪Post圖其實有

排,可以去埋你樓下交收都得

屌

不了,我同friend去睇 排得咁辛苦梗係自己睇

我都大埔
我以為你地排初音
早知撩你地吹水

要一張

入到通利見到個floor plan 個下震撼

屌 痴撚線 公開發售一半飛都冇
啲位已經算山頂 重要有1/3係980
洗唔洗賺到咁盡 全部780咪算

排 求一張

去日本睇都無咁嬲 又唔係貴好多

佢地心諗放兩三行780重咁多野要求 下次一行

下次全部980

見到咁多人搶，全場980起跳啦

下次就變哂1380添啦
反正今次咁好賣

公開發售都賣完 on9 moemall 個status都未轉

屌，飛去日本睇仲好，排隊walk in都買唔到，on9
絕不幫襯黃牛

What the fuck?公開發售得咁少

下次全部預售

比黃牛

五月先有飛 講真好不安

我覺得moemall個d反而定 7成飛都係預售重要好前

排隊都係得山頂

求一張有得現場聽已經心滿意足

預售得980買？
間嘢實留晒前排畀黃牛

咁想揾錢 可唔可以開埋音席

上面d圖 公開發售得最尾個part 前面980全部買唔到
肯定留翻預售個d

直頭book多個場做轉播啦 $1300一位

黃牛去死全家啦

去戲院睇

真，我睇緊機票了
唔差錢，但真係好唔gur香港個安排

戲院直播做780場

跟住照舊hold飛炒黃牛

一陣佢地睇話唔定真係搞戲院直播

Book定港九新界 務求要你買到飛 佛心主辦呀

我記得MCL真係搞過直播日本演唱會

首次直播香港場，搞多次預售啦

黃牛黨死全家
好想聽一次佢嘅live

「為感謝各位歌迷支持，小編亦得知部分歌迷買唔到飛，現加開戲院轉播場節，售價如下：
首兩行$780
其餘$980
手續費$20」

aimer bb

有冇清知日本個場邊度有得賣飛
頭先七點排都冇

宣傳唔夠囉!完全唔知今日開售!搶既機會都冇

係鍾意既 就會留意到㗎啦
係fb都有唔少post講今次live

黃牛死全家，屌你老母

5月25，香港9點開售
唔知要唔要日本電話
搶到我飛去日本睇算了

日本電話 lawson認證
國外fans基本上收皮

想問下日本嗰場係咪有得買了？

唔洗諗，完售點派飛

主辦不嬲扣好多飛比Sponsors
有淨先再抽選派畀人

係邊可以買到廣州場

我今次聽返黎就無咩Sponsors飛

上個po好似講bilibili

不過應該都爭到仆街

點解香港做唔到呢啲?

13億人口

做左咪賺少好多
你估自己利益緊要定fans利益緊要

你覺得香港做既阻到牛牛？
你落鴨記買卡平到笑

而且你地幾時有錯覺日本搶一般發售會易過香港
難度高好多

香港總叫估到有幾多個block，日本隔左幾次抽過到一般發售除時得返十張八張

巴打有無入日本個fans club
佢地而家搞緊先行抽選
fans club應該會易中好多

全部未用過，摸索緊

啱啱試左去注冊
點知原來佢封左050電話

我有飛唔抽喇
而且我唔覺得今次用FC抽好易

再唔係孚似我咁月供張おかわりSIM
日本SMS認證無難度
eplus買飛都無問題

同Live感覺始終差d

仲要日本場有真優先

其實供張sim卡為左抽飛真係極少數
雖然我都供緊

其實我唔覺得香港個做法同FC/封入先行有好有大分別
大家都係真優先

咁人地個優先要fc限定，香港啊豬啊狗都得

FC 先行喎
入fans club入資料買

淘寶980炒緊人仔2200。..

之前預售成功 都仲未有飛係手

點同
香港個隻係任開email 任係moemall買飛，仲要買完乜柒email confirmation都冇
日本個隻係月費fan club 淨係呢點都爭好遠啦

都係每個月600yen到姐，接受到既

想請教下點樣買到

GoogleおかわりSIM啦
要喺佢b-mobile官網買
要用轉運

你未玩過web先行咩？

咪係我已經好耐冇中過東京大阪呢d大場
搶公開發售飛更加唔使諗
不過係死都要去又真係買唔到的話 可以訂好哂機票博下佢前一日放機材席位

Moemall買到既巴打收到通知？
仆街等到今日張單仲係擱置緊

No

買左黃牛
好開心^_^

收一張

收兩張連位，

求兩張,thanks!!!!

要2張too
可加錢

FC咁易就入到 入到去FC抽選先係真正考驗運氣（當然啦我無日本電話依下皮已收）
係路人先會屌公售飛

咪撚買黃牛啦屌

上面成班助養黃牛真係好賺

都係果句..有心買的話
要日本電話唔難

啱 起碼人地真係公開發售

買黃牛係咩心態，今次買唔到咪下次再買

多得你班人助養黃牛

買黃牛個啲一定唔係aimer fans
人地黃牛係利用aimer嘅努力，無本生利
仲會去買黃牛個啲覺唔覺得好唔尊重Aimer?

最嬲係黃牛本身就係個售票中介人

都係果句 買黃牛炒黃牛既死全家

差好撚遠 咁我買dvd都得啦

而家全世界都知閪野係黃牛

屌佢老母優先飛個日黃牛網即刻有飛
你話唔係自己賣埋黃牛搵撚信咩

老老實實下次又係g music既話 可能都要諗諗先

仲要用埋間唔知乜鳩moemall

啱 黃牛真係狗也不屌
大不了我買隻live cd都唔益黃牛
利申：買唔到 但諗住睇下個日有無得買會場goods 咁樣當支持下都好(我好想要個音樂盒

有份去既巴打
記得開show前等Aimer未出黎之前
一齊大聲叫g music屌你老母做黃牛狗
全場一齊叫屌撚爆佢

其實佢會唔會收fans banner，不如識日文既巴打寫係banner 到，到時交比Aimer 或者直接sd email 同返日本戈邊講？
如果佢地唔知主辦咁撚樣，下次再黎香港都係搵返垃圾G music

上次g music 搞演唱會又係所有劃位同一價錢
根本想賺到盡
仲要派飛比啲Sponsor吹水吹全場
唔撚係嚟聽歌

首先恭喜搶到嘅巴打先
我學生一個就唔去幫襯啲黃牛啦 買多隻CD自high算

btw 有陣時都唔係想講咩 但香港人個腦除咗炒黃牛抬高價係咪咩撚都唔識？

人地有floor plan啊仆街！

以點你真係諗多左
你未見過仆街既黃牛做法
比完錢最後同你講無飛/個位唔岩你心水，比垃圾位問你食唔食

三日就送到

就算比其他公司做結果一樣有黃牛，個演出者出名就有黃牛真係世界共通
你唔係咁天真覺得日本無黃牛以個情況

當然你想做以類殺敵一百自損一千既野唔阻你
只係你咁做純粹叫佢下次唔好搞香港站

同埋另一個巴打話咩野所有劃位同一價錢，根本想賺到盡
係未無睇過日本live，日本好多都係劃一價
你肯定未試過SSA抽最速先行派個400lv果種慘

黃牛就預咗實有，問題係黃牛就係G music本身啊嘛，仲要抽走咁多張，唔嬲就假

真係未睇過
但會唔會張張都買HK$800以上？

老老實實
日本睇就得sony aimer 同成team 人賺你錢
香港就起碼多左gmusic 個層
仲要機票酒店洗費都大左好多
日本仲會賣goods
當然 gmusic 食水深唔深我就唔知
不過貴過日本就當然

你肯定G music有做黃牛？
Sponsor飛次次見都係最多一兩排比記者同老細

成日都係果個問題，點解G music要落水炒黃牛？

已經喺FC send message比佢話香港其實有好多你既Fans，但今次因為好多タブ屋而買唔到飛
不過我知咁樣只係打飛機

上個post有巴打詳細講，G music細公司想賺多啲

有無巴絲打算搶廣州場？
佢要地址寄飛過黎
唔知香港地址o唔ok
大陸集運又禁寄門票
不過都係搶到先算

G music後面成個大名娛樂都要叫細公司？
上次安室都係佢搞

而且都係果個問題，對佢地黎講咁落水炒黃牛其實麻煩好多

未就係
成team人飛機酒店場租器材都係錢黎

我見bilibili好似有賣電子&實體門票 唔知得唔得呢巴打一齊加油

Aimer呢個演唱會得寄實體飛一種方案攞飛
我撳其他event填左個香港地址佢accept
我諗aimer呢個應該都無問題（佢順豐到付）
不過樓上有巴打話要用大陸錢包

試左Bilibili
一陣再試埋大麥
全部都未用過

信用卡得唔得

當我無講過
1秒就無哂

暫時售罄

快撚到...

一秒完

睇黎可以死咗條心啦

唔係黃牛都無人信

仲快過香港

一秒無撚哂

成班fans 今日好似同海報一撚樣，激到訓咗係地下

諗諗下中間果間rubbish moemall, 內部抽飛當然係抵吊，
其實，我估佢地大名娛樂一早諗好哂幾part黎走位

1- 黃牛去哂起飛，個別貴票者將會 同努力排隊買飛都只係能坐衰位嘅一班後生仔坐埋一齊聽。而炒作升浪到達理想價位，炒賣大功告成

2- 黃牛炒上炒，比另一班大陸仔收哂，大名食一浸，大陸仔一浸；但相信機會細，炒到二千仲再上三千搵人買？ 冇人買啦，一張蝕二千喎，變相想二千上三千嘅大佬搏唔過（呢d 攪旅遊套票或者去到）；有儲貨、出好難，淨返咪送比大陸仔去聽一齊呆，甚至吉左個位。到時aimer 問，あなたたちどこらからですか. ✋🏽@n@?
下台大陸仔”唉唉唉..........(拍手拍手）（心諗，上面講乜春？一千蚊張起飛比我係鄉下食到個上面個妹釘啦）

3黃牛去貨量一半半，時間又唔多都六月十三啦？淨返d 冇咁𡃁嘅位，好，早幾日就安排現場派飛比rubbish mall 嘅人，包底原價食哂佢，緊有班傻仔以為自己行運一條龍，aimer 為佢祈禱，成功得一票$980，其實，呢班moe撚，只係大名娛樂炒飛計劃嘅墊屍底傻閪，仲心懷感激大名有比機會佢

非黃牛，果幾行票仔，比班六點去排嘅學生哥睇啦
積返少少福。

FF小陣喇
你真係覺得大名會care果少少錢去炒飛？
區區10萬，林生囉去溝女一晚都無左喇

睇到都覺得連點玩都未知

moemall只係G music搵返黎幫手搞先行售票
同不凡之前用TixEasy賣飛一樣
吹到話墊屍底既都唔知邊個先係傻閪

太睇少買黃牛既人啦鄰國香港場980 黃牛賣8千都有人要

各位優先票可以email confirm 了

從來都冇可能係間公司批準轉賣黃牛
大腦細理撚得你點賣D飛咩,賣得曬就係嫁啦
擺明就係員工利用職權賺外快啦
如果你有靠過朋友做過呢D搞演唱會公司拎飛就知啦
上面越唔理佢地咪越娼狂囉明未

係呀confirm左但係都冇通知幾時拎飛

Email入面咪寫左囉

吓我果封EMAIL冇喎
認真

冇野啦原來分別有兩封EMAIL
門票領取通知果封入撚左垃圾郵件

有email了，到時見

日本live都落選埋

開左第二輪

有希望了

我去東京dome坐山頂同arena第一行都係同一個價啦⋯⋯

巴打

Thanks巴打

有冇人知佢依家開始派飛未？

月尾先派
或者個日去拎

慢左 照排

想收2張

+小量車馬錢 求單丁一張

求香港場門票一至兩張, 真心fans, 黃牛不了 可加少少車錢, 謝謝

巴打好少用tg？唔見你幾日

求2張香港門票 680/980都得

780/980都得

求香港場門票1-2張, 780/980都可以
tg :
可以加少少車錢

收1張 780/980，價錢可議

收一張 價錢可議

求一張980

求2張飛，價錢1500以下便好了

追post先知有第二封放左係垃圾郵件到

巴打求放兩張

TG PM左

收飛+1，1500左右

我六點去到排都買唔到

唉主辦hold起左勁多內部飛
好多去哂黃牛度

好想睇
點解咁貴

因為aimer真係好正

聽咗好耐..
但係真係好貴 JPOP一直票少所以貴?

有3張moemall預售飛(應該靚位)
留低幾多人睇 價錢自出
只限Aimer粉絲
拎到飛先揀人覆

2張1500蚊

用telegram pm我啦 上面有link 統一係嗰邊睇

pm ed,thx～

幫朋友代收一張
$980/$780
+$420車馬費
有意

放一張 980 (Moemall) 拎咗飛先覆 想要既可以留低 tg

同紅館一線歌手同價...

遲左

收一或兩張

收一張，tg: @beyondthewords

收一張🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️😭😭

放兩張moemall優先購票嘅980飛。
靚位
自出價
呢幾日拎到飛會回覆
TG：

飛已拎

收780/980 單丁/連位

收兩張連位

繼續推

推

求飛 AIMER 780/980 單丁/2連/3連/4連 都OK

Push

有無見過香港場物販資料
唔好話俾我知香港場無物販

求飛 咩價位既都想要 單丁

我都想知啊

tg？

巴打賣?

咁誇張冇飛

求飛 AIMER 780/980 單丁/2連

收1張780/980

今次香港場係咪無goods啊

收一張，咩位都得

收一/兩張飛，

求飛求好心成全

出兩張連位飛
地面SS行
帶價TG

求飛

誠收 一張飛 仲有貨果d , tg我傾傾價， 唔岩傾到岩， thx

STALLS SS行兩連
分開單張都得

求一張飛

收兩張980飛。
靚唔靚位都得

Tg me :

求兩張飛 單丁連位都得

收780/980,想收多2張自用,1300@1
可當天會場面交

放2張連位980 BB行 帶價出

1600誠收 aimer980單人飛一張
地面位 2000徵收
有意tg

求2張連位

我可以帶一個人入去

del咗ac 有冇師兄可以比一比tg谷link嚟入番

冇乜心情去

巴打有飛放？

求單丁

真

我已經決定買碟支持aimer
希望巴打帶人要睇清楚個個人係咪真fans
去到會場先交收
唔好益左黃牛

黃牛自己睇撚柒鳩飽佢啦

放一張地面飛 自己出價 會場交收

咩位都得，收一張
黃牛免問

大家幾點排隊買野?

有goods list咩？

如果有應該同台灣一樣

有 唔同
gmusic Facebook有

收780 980 2連

唔記得帶望遠鏡添屌

有冇人到左

有 好熱

Aimer ＂soleil et pluie＂Asia Tour in Hong Kong
◎時間：6月14日（五）20:00
◎ 地點：麥花臣場館

經組裝舞台後及現場檢証，現釋出少量器材席可供購買。
請於今日（6月14日）下午4時開始於下列門市購買。
（各大通利琴行丶麥花臣場館售票處）
數量有限，售完即止。
恕不設網上及電話購票服務。

請詳閲下列細節及清楚明白才選購門票。
＊ 只限HK980門票。
＊ 每人限購二張。
＊ 由於是舞台兩側位置，因每人感受不同，可能會有觀看及音量受阻之事，請清楚明白才選購。
＊ 門票售出恕不退換，敬請見諒。
＊ 購入之門票不可作轉售圖利。

想去 但係冇心情

原價放$780 x 2 $980 x 2

每張加$40 手續費

真係手續費黎 話我黃牛果啲可以走開

依家忙緊tg 晏少少覆

九龍塘站交收

炒燶

屌你老母啦 反送中搞到咁仲有心情睇？

多唔多人 有無現場報導

扮咩

唔多，彎都唔洗轉

咁慘 人氣呢

個場咁細 Eason嚟開演唱會都少人架啦

買左優先仲未拎飛 陣間幾點去好

求單丁
黃牛免問啦

逃大仲係唔係現場
想知goods有無賣哂

白T 冇 黑T 得返大碼 其他仲有

當日券get

諗住幫fd買，點知啱啱賣晒

黃牛炒燶未？

求單丁 黃牛免問

收一張 最多加少少車馬費

之前有隻黃牛夠膽死開價2100

thanks

收單丁，最多俾埋車馬費

收單丁 980/780

有冇ching4點買到？

見fd買到

收980 780 二連 (1200, 1000)

未有飛既建議直接去會場收啦 實有啲黃牛散唔切

收一張單丁980 1200

周邊仲有咩

Tee 剩返灰色
其他重有

thx

收一張單丁

人在現場 求3張飛

咁快排隊

求飛嗰班攞張紙寫求飛去現場舉起佢
台灣場有台仔咁樣買到飛

現場買的cd係咪正常價的

求飛 係會場 單丁

當日券原來真係台最側

蛋撻蛋撻

metoo

好正。。。。

舞台燈光效果都好正 啲燈柱

soleil
One
Monochrome Syndrome
ninelie

MC

カタオモイ
思い出は奇麗で

pluie
Ref:rain
Higher Ground

MC
花の唄
RE:I AM

Black Bird
LAST STARDUST

MC
I beg you
After Rain
Hz

EN
StarRingChild
花びらたちのマーチ

Aimer昨晚去左散步睇幻彩詠香江

巴打數少咗首brave shine

第一次係麥花臣睇演場會
個台咁近其實好正
下次佢再黎既話換大d場可能就冇咁近

oh shit fuck my life

由今日起我改名做蛋撻

巧巧聽牙

六等星之夜

我坐山頂 雖然細場都近但睇唔清楚樣 唔記得帶望遠鏡睇佢唱歌個忍屎樣
聽Live真是同平時爭好遠

最衰唔識日文

佢嘗試講蛋撻個陣好可愛
同埋最後個到( live at anywhere 既格局)

講左好多英文啦
感覺佢講啲日文盡量簡單 聽到keywords大概明

冇六等星之夜同冬蟲夏草

蝴蝶結？

屌980預售坐780前兩行

arrrrrrrr又漏咗

佢講得慢同簡單 睇開日劇/acg 聽到d keyword 大概都會知大意
利申唔識日文

優先發售is a joke
不過坐咁前聽好撚正

soleil
One
Monochrome Syndrome
Brave Shine
ninelie

MC

カタオモイ
思い出は奇麗で

pluie
Ref:rain
Higher Ground

MC
花の唄
RE:I AM

Black Bird
LAST STARDUST

MC
I beg you
After Rain
Hz
蝶々結び

EN
StarRingChild
花びらたちのマーチ

無repray

今日唱live好穩，愈來愈勁

我法國原來坐咗邊打斜邊望過去仲正，又夠高

買到 下午四點飛，完成心願

點解可以唱得咁好聽

近距離睇到Aimer 好開心
非常多謝雪兔巴打賣俾我一條友
好感動！好開心！
今晚演唱會真係物超所值
燈光舞台氣氛一流！

真係屌左出聲 都唔知d坐位點買到
未開場前問個負責人 佢話唔滿意可以退錢
頂你我比左成千蚊加手績費都係坐咁後

都岩 無人遮到

見到林生坐最前

Da~Ta!
Da~Ta!

唱I beg you真係好驚喜

可愛到

呢首都係我目標 雖然估到會唱

最正都係hana no uta

black bird d effect好正

呀呀呀，最後一首抽唔到mine呀

台灣場都有唱到
第一次聽呢首live係東京戲院聽，但無今日咁正

會唱I beg you都正常 唱higher ground先真係驚喜呀

我聽到兩個同音

細場都有細場既好處

980藍區 細號位

話說我開場放左一張比絲打，之前又放左2張比兩條仔，點知開場變左1男1女大陸人，我問佢地邊到買，佢地話係viagogo 3000 per 1仲要唔知係咪人仔...我屌佢老母

佢hea講個下反而岩音

開佢名，黃牛狗

以後又少一位熱心助人既巴打

After rain 真係治癒返今星期傷哂嘅心靈

但係ref:rain intro 都wow 真係躁咗

食左CD咁啊！

有無人知29號日本場 可以係邊到買黃牛。 miss 左香港場

e個真 大家好激動

我都勁鍾意呢首 不過咁耐既歌預左無機會聽到
今場迎合香港觀眾場好多fate主題曲

4首 但我歡迎

我想聽ophelia，雖然好難唱

賤人 祝佢地比黑警爆頭

仲諗住會唱新歌stand alone
不過首首都好正 唱得好高水準

想聽白昼夢

我反而估唔到主打曲 sun dance & April showers 竟然無

好想聽一次live冬蟲夏草

屌坐我隔壁條肥西全場係咁喺度un 又唔知自己重過隻牛 又唔知麥花臣啲櫈脆弱 搞到成場都冇得安寧咁聽 走嗰陣仲要話剩係嚟聽嗰兩首(應該係brave shine 同i beg you) 最撚on9係佢笑個廣播讀錯個名 話係aim mer 唔係エメ 真係差啲打落條臭化閪度

應該會再嚟

我都為左保持期待冇搵歌單睇
我都意為呢兩首必唱
反而daydream隻碟唱左唔少

仲以為會有stand by you

好彩有人讓飛入到場睇
聽到last stardust 個前奏真係起雞皮
諗起d 歌詞再望返香港
真係忍唔著

aimer 唔係讀aimer ??

其實想佢唔唱fate ubw嗰兩首換呢兩首

今日先買器材位，點知執到好位
唔知係咪就返海外觀眾唱好多出名歌，本身以為會整係唱新album既歌

Btw,哩個幾星期冇咩開心事，多謝Aimer

係好似真係聽緊CD咁 好撚癲
之前仲驚佢又會唱唱下無聲

日文エメ
羅馬拼音係e me

呢到有無日本場飛讓比小弟 貴小小都OK

好仆街
為左賺得過少少

老老豆豆，hf嗰兩首正過ubw
唱broken heart仲好

唔知你曲定直 但係條肥婆讀 aim mer 譯返中文即係瞄準人

えめ=e me= エメ=Aimer

broken night*

以為最後一首一定係六等星
Aimer喺台上轉圈同跑 巧打耳

會唔會出dvd? 買唔到飛

好正

都唔少，加埋4000落袋，如果人仔再多

唔會

原本仲諗住有得聽April shower Live
不過都好正 蛋撻蛋撻

有人讀aimer 又有人讀aimer
不過我叫開aimer

最尾好似係sailing 個album 抽一首，台灣係sailing 香港 花びらたちのマーチ

狗撚到。。

Last stardust聽到我眼濕濕

我仲諗住係sailing

換走brave shine好d
今日last stardust好正

Btw, 個燈光有啲over 有幾首要合埋睇聽，如果唔係仲以為係前日發夢班狗射強光燈，btw 呢個禮拜都好蹦緊，今日可以稍為放鬆番

器材位世界第一
雖然要望住d燈光比較辛苦
但離舞台仲近過980前排我覺得可以

我覺得正過cd

香港好似冇場係音響正

想去日本睇

我知台灣出左sailing 仲諗住搏香港抽mine

唯一睇live 既singer 男：JJ 女:Aimer ，都係人肉cd

中間有幾首個尾已經出唔到聲

座我隔離個條撚樣玩撚夠電話未啊屌你老母

最尾兩首鋼琴伴奏
正撚到

山頂位?

上年HK睇完LISA，覺得今日既Aimer穩好多

OO

我前面都有人碌fb

又唔覺喎 上年LiSA我都有去 佢又唱又跳 已經好穩

今次買唔到飛，希望佢下年再黎開演唱會

我見前面有人係咁wechat

After rain 已經成為我的最愛沒有之一
真係好感動 成個人嘅不快放哂出嚟

希望會出bluray

我前面有個肥仔巴，一路揮手一路un,揮到無力揮第二隻手扶住un,中間仲聽到喊仲講我唔可以停，mm行，你地附近有無啲超級die heart fans

會唔會出DVD?
買唔到飛

LISA嘅歌傻激

之前有巴打話aimer好靜態
點知今日去左手部運動會

不過有d傻鳩蝴蝶結拍乜撚野

LiSA姐好識控場
全場一直High到尾
你又要打Call又要轉色又要跳又呢樣果樣
唔似Aimer真係以歌為主
冇打call(?)又冇極大動作
耳朵既享受

已經超越咗CD依家聽CD都無乜feel了

Aimer聽唱歌技巧

對於我第一次睇既人黎講

主要係Live好多驚喜

StarRingChild

蝶々結び我直頭成首都坐低聽 唔明點解咁柔和嘅歌要企同拍

影相佬都唔見多個

係就好

真係好想見佢真人

super cute

最後個兩首有無巴打知係咩好好聽..

好想睇多次

爬高小小有歌list

我記得post 1有人講話聽aimer唔可以9拍
所以我基本都係等台上有動作先跟

StarRingChild
花びらたちのマーチ

呢D演唱會先正
唔會點鳩嗌鳩拍
唔洗好HIGH
純粹聽佢唱歌

唔該哂！
原來有歌單
btw我等陣好耐polaris...

佢唱少左堆靜態歌

前啲慢歌intro 下下都嗌喎

因為啲人真係唔識

動畫歌先嗌
印象中Higher ground同Black bird都冇嗌

比起上次喺伊館好似好聽咗同似返

本身見佢最後有琴 諗住佢last song會唱小さな星のメロディー

好好聽
我最鐘意既Re:I am同Star ring child都有，好感動

如果可以唱多兩三隻歌就好

似返

Cd

我睇高達先識佢
最深刻始終係re:i am同StarRingChild
聽到live真是起晒雞皮

不過識等首歌完曬先歡呼已經好叻 睇下完場講到明唔影得相仲咁多人影就知啲人有幾on9

佢再上一次係幾時黎過？？ 黎得密唔密？？

個音響再好啲就好

17年好似 afl嚟

附近有條友開左場先黎
之後拎部手機出黎拍片
俾人叫左落去
柒到喊

昨日よりもずっと綺麗な 眩しいあなたがそこにいる
風に口づけ 歩いていける

大丈夫

差唔多啦，佢覺得香港似外國文化個邊，hyper啲

有冇巴打有買tee？
想知香港賣幾錢

我果件係官網買再集運返黎就4385yen+20hkd

而家係電話聽返CD都冇岩岩咁正

$360

e個今日去之前睇左 今次唱得好聽d

即刻屌7佢啦屌

日本live都係會企起身，揮吓手，拍手嗰啲

想聽sailing 同stand by you都無

アジアツアー香港公演! 無事に終わりました。みんなが優しすぎて熱すぎて温かすぎて、感動の連続でした。また必ず来ます。また会いたいな。テレパシー飛ばしてくれたみんなも、ありがとう。

咁再有下次都係官網買定
又可以著任去

我都覺
但係得呢個可以回味
好想香港場出blu ray

可能因為香港第一次正式演唱會 所以去到盡

面對住正前方對眼睇到差D盲不過真係好撚正

隔離位個巴打聽到啜泣應該係真死忠

有。 但無飛。

有機會去日本聽，比今日更誇張嘅好聽，喺耳入面浪嚟浪去

器材席雖然望唔清d燈同隊band
但全晚好近咁望住Aimer
重要成日過黎揮手

佢話係跟返最初得佢兩個人嗰陣嘅風格，次次都咁正

最後首新歌仲唱得好過cd真心痴線

未去過日本聽嘅可以唔駛咁揚話比全世界知

算唔錯 四件樂器人聲都清楚 係有時backing track太大聲 同埋有少少爆咪

高處未算高呀真係嫁求吓你去日本聽吓先

花びらたちのマーチ， 好撚正。
我覺得仲正過i beg you. 幾驚佢唔唱

一定會

一定會加埋旅行buff我諗我會升天

我係第一次聽Live 今日破處

以你地咁多經驗黎講 呢場叫唔叫高質
自己覺得已經好撚滿足

你係咪NN行

sor

聽完今日都已經想睇佢幾時再開

係咪藍區?
紅區有個佢女朋友
全場係度W7

sor2

Polaris係我第一隻聽佢既歌 最好聽
第二就星屑venus 之後六等星
好想去睇live

主要係音響，今日聽到係人就音響未去到盡，中間聽得岀佢想上高少少音響跟唔上

我第一次聽live 我覺得8分 部分唔合作觀眾同某d位音響各-1

polaris都好想聽live!
小さな星のメロディー都係 之前聽佢隻aria strings已經勁想聽一次live

呢個真，個半鐘頭都要中途去廁所做乜9

真
開頭都講晒雨同太陽唔該合作
班友日文又唔識英文又唔識 想點

比起cd感情更豐富

我覺得d人係wow個舞台效果

Aimyon幾時黎香港

佢有次d燈高頻閃 好辛苦
d射燈又直射過黎
不過後面就慣左唔覺

第一次香港個唱簡歌保守可以理解
照今日個勢應該有下次吧,希望多d佢自已歌
好似時間系列,noting to lose 呢d

Who ar you

有冇人覺得蝴蝶結係鼓勵緊香港人，遠咗啲睇唔清，唱前好似有抹眼淚？我自己係感動咗嘅

？？唔明呢到

Polaris 我覺得首歌好難唱，，

剩係件肥婆已經可以砸撚死我 佢有兩隻兵陪住 唔夠揪

應該係想表達太陽大家可以活潑d 但雨part就盡量靜

唔係我係想問上面巴打個意思想講啲乜

個live 個主題就雨同太陽 keep住都有講
背景可以見到落雨/好天
好天就活潑d 拍手 一齊唱都OK
落雨如果可以靜少少既話會幫到忙 大概係咁架

去到最尾講夢想keep住做音樂個時都有講過下呢個主題

冇記錯應該係咁掛 詳細睇下有冇N1 巴打

巴打去玩幾次metal show就會慣

AIMER唱功本身無容置疑, 個音響都算係咁 (比起狗展同AWE)
個場太細真係唔太夠喉, 希望下次佢尼香港有D大D既地方,音響好D同埋搵過間無咁閪既主辦
講返主題 有D雨天既歌我唔覺得應該係咁靜咁坐係度聽
蝴蝶結就想靜靜地聽反而唔得 同埋應該照顧好多FGO既fans 差唔多唱曬堆歌

最估佢唔到成個encore環節玩左半個鐘, 但唱得2首歌 btw蛋撻

因為一開頭用英文講過個soleil et pluie個含義
但去到雨part都有人唔合作 歡呼啊 音樂未完就啪

姐係aimer一行人可能會覺得香港人唔識讀空氣
不過唔緊要 話左會再黎 今次當學習 下次醒定d

利申 雨part有跟風早左拍手

去聽live
都要跟一堆不成文規矩
會唔會對初心者有多少唔太友善？

每次去完live上連登都有同一個感覺

講過幾多次上連登勿認真

咁d規矩都唔係好過份啫
叫你唔好攝影用電話同跟表演者想營造ge氣氛啫

早左拍幾秒者，邊到都有啦，有乜大不了，你話唱到中間成班拍就話者

a咩一向自已歌好聽過動畫歌,由其係fsn 系列都比較普通

層主應該係指邊啲位拍手 邊啲位唔拍嗰啲

好似聽古典樂concert咋嘛
未真係靜晒就拍手係唔符合禮儀
雨part應該係想咁樣營造氣氛

想講埋聽black bird果陣聽到好high，但成場人坐曬係度搞到我谷住谷住咁

不准拍攝係明文規定

我所指嘅不成文規矩 係例如邊啲歌要拍手 邊啲歌要靜靜聽
唔係個個都係 hardcore fan 總有啲資歷淺嘅唔多清楚
咁都要屌嘅話 未免有點排外

soleil et pluie個含義 我覺得有啲過份解讀
如果Aimer真係咁嘅意思嘅話
ok 我認我未夠資格去呢個live

我應該坐你同個兩個大陸人隔離

想聽あなたに出会えなければ

但今日最正我覺得係花の唄

又唔使咁ge巴打
係我ed 比較hardcore 先想跟日本果邊作法
aimer bbg今次都話好開心同我地好好啦

有冇人記得Aimer用英文講咗句I Love You

好甜

講 I love you 之前好似語塞咗1秒

彈....他!

同感，花の唄我覺得係FSN中最好個首

好希望佢會係Live到唱Iris

Black Bird

偷拍放上youtube了!!

想report但吾見喎 得個假既

ダンタ↑

想聽今日から思い出

今晚咁開心 大家唔好屌嚟屌去啦

聽完覺得，唔夠喉喎，第一次聽Aimer live完全版,對上一次係asian fantasy度聽，真係太好聽

身為月廚既我，加滿分，完全為左香港先推咁多fate歌出黎

同埋冇諗過佢會唱Re I am,一唱個下真係感動到喊

不過最想聽既夏雪冬花同六等星都冇，encore呀喂~

買定機票

識人睇之後既就托佢地買
依家official shop 都仲有貨
用集運寄返香港拎都得

25，26？👋🏻👋🏻👋🏻打個招呼先😂😂

我都覺得唔夠喉，不過歌單好似同台灣一樣

搵過資料，最後一首唔同左，台灣唱Sailing

事前睇過台北場 set list
已經預咗無

研究中
thx

順便J埋d live返黎煲先

polaris

香港show 好少會出
利申:冇飛睇

個mv

有冇唱mine?

冇

認同

Aimer bb世界第一
以現場咁多人第一次睇Aimer黎講算做得幾好啦
除左兩邊開電筒果2條友除左人地唱緊都行出行入果d人除左9叫star ring child 果條友
上星期去nZk聽唔到果d 琴晚聽返哂
StarRingChild仲要係acoustic(頂你9叫條茂利
本來諗住有得聽sailing
唯有下次啦

我覺得encore最正， 因為其他好多時 樂隊太過大聲。
唱啲歌預咗同上星期差唔多

發夢都聽到Aimer bb d歌聲
請假跑轉日本先

好撚想睇

琴晚好似一場夢咁，啊 咁就完左啦⋯⋯

老老柒柒 refrain intro落雨聲
我以為會係even heaven

真心想聽 AM2:00

Live有唱過am234 medley

Even heaven 都無落雨聲.....

啊 想再去多一次啊 宜家聽著CD先

一開頭有
利申 聽開high res

有無人有今次個list?

上面有 17頁左右

第一次睇Aimer個人show
（舊年有去星洲睇佢同amazarashi個show）
超級狗屎運買到第一行中間
佢一出場已經high到覺得有Ｄ頂唔住
同埋距離好近有時覺得好似發緊夢咁
又唔知應該望實佢好定專心聽歌好
結果睇完show記憶有Ｄ模糊...

佢而家唱live根本同碟冇乜分別
係覺得有幾首band sound太勁遮左佢Ｄ聲

歌黎講
Last stardust 同 Re: I am 個氣勢實在冇得頂
播intro已經氣力+300
I beg you 現場版比想像中仲要正好多倍
個人黎講係覺得encore唔係唱夜行列車同sailing有Ｄ可惜

我自己聽唔出個啲係雨聲 ， 我聽到叮叮叮同埋後面既拍翼聲， btw hi res 無乜特別要申

仲難買過香港場

屌原來果d係拍翼聲咩 sor
我一直以為係雨聲 睇黎要斬左隻耳佢

我聽返都覺得似係雨/水聲
唔係話人聲pa pa pa先係拍翼咩

我尋日都期望係幾點系列或者六等星

真。。。好想將時間停留係尋晚

Noting to lose好似比較少係live到唱?

Nothing to lose 少唱
不過今年大阪場 encore 有唱呢首
呢隻係我入坑歌
好想聽佢現場唱一次

+1
每日收工一定要聽聽，有種稀虛同努力既感覺

新歌

喂屌呀 廣州場encore六等星大合唱

fake

encore fans自己合唱,Aimer twitter都有話感動

唔係Aimer唱冇意思

國內FANS開SHOW前有組織叫人ENCORE位一齊大合唱六等星等AIMER出黎
超勁

BTW如再有下次黎香港開LIVE
應該廣傳呢D片

或自己整條等多D入場人仕一齊HIGH

其實有心睇都應該知道，佢呢幾首歌係現場咁樣互動。 不過都要讚下佢哋好有心機搞。

香港Spotify終於有sun dance 同penny rain,可以唔洗用apple music聽

利申cd已買

真 kkbox都有
不過上個月為左聽majiko焗住雙修

我女朋友少睇佢 d live
我去前要係咁開d演唱會俾佢睇先識

有冇人已經訂咗torches CD+DVD連poster

有無details

直送HK唔洗轉運

I saw Aimer live a couple years ago at Tokyo Dome Stadium 🏟 which was absolutely incredible and unforgettable. She’s been strutting her stuff since she was young. At the end of the last encore she bowed onstage soaking up the applause 👏🏻 She was given a thunderous ovation. I remember she took part in a three thousand metre race several months ago where she came first. She rose to the occasion, ran for all she was worth and dived over the finish line 🏁 passing the runner 🏃🏻‍♀️ who was ahead of her earlier. Hundreds of people congratulated her for winning the race as she held up the trophy 🏆 The race was the opportunity for all the world’s best runner 🏃🏻‍♀️ to strut their stuff. It was truly memorable.